願榮光咁難聽 喺大古已經有街坊投訴有噪音滋擾

可唔可以改返首好聽啲嘅歌 咁先對得住我地嘅手足

5毛狗

被5毛 仲話追求民主 連首歌難聽都5比

你對住隻牛彈琴 佢追住你黎撞添

Show Blocked User - SiuFa

$2000x1m小朋友都2000m 政府fat fat

小氣到

你追求民主係要講求過程定結果?

樓主又ot？

唔追求過程應該要比曬成份身家比黃店 咁先對得住我地嘅手足

今日popo策略上完敗
上黎拎返揸沙?

惡撚到，第時鍵國後一定立國歌法

辛苦你係咁開post洗版，block得垃圾

推介 投降吧 血淚的磨練 愛轉角

選一首

樓主個 post 咁難睇 好心支共維穩就搵d正常三毛

係 同埋文字獄

開po都唔比？

我覺得幾好聽

直接block啦
唔洗哂時間

膠post

Hide Blocked User - SiuFa

係唔支持手足嘅全部都係牛唔識音樂

0.5

過程

我尊重你嘅意見但我覺得難聽

掩耳盜鈴

拉

推

分化狗死全家

n賓皇家音樂學院留學生

不分化不割蓆（不接受不討論）

你真係好無聊

真，唱義勇軍進行曲可能仲好

高質post

唱今天我？
Btw又block一隻

首歌好聽到仆街 做得香港國歌
Btw你條五毛狗生性病老母比狗屌再死全家
大家可以block完條弱智仔再上一頁

我揀投降吧

你咪講咯 傻系 你唔番大陸講國歌難聽？

五毛狗
留名等睇你有幾多”同志們” 會攻擊我
拉

大家留意下係波台 唔好咁認真

你老母生到你咁既柒樣，你咪一樣成日走出街

不如試試完全封鎖？

兩首都難聽 乜你講野咁似藍屍

講吓首歌難聽已經咁嬲 到時真係輸咗會唔會x人

我尊重你意見 不過我唔會屌人老母 因為事實係難聽

今晚既五毛post好低質
證明手足行動成功 完全無位入

我深黃

使唔使一齊打個機飛慶祝抗戰勝利

出假膠post意義何在

封鎖

完

我深黃但真心覺得難聽

賺佢全家殮葬費 沖出黎回應

會比錢去屌你老母囉

你講依啲無用 個作用就好似叫黑警死全家但咩都無做過咁

係小學質素 嘥咗個account
自動出場比人block

咁都上到熱門

不推文回覆

咁你信用評分都幾低下 牙婆都屌

你咪block 從來泛登仔都唔係我嘅target audiences

block得

好痛

係呀，想屌

Blocked

話曬一場手足比埋我屎眼你屌又點話

我尊重你嘅意見但我覺得好好聽

借位推一推

[行動po-推上熱門] 和你登記做選民

現實世界冇人留意佢慘豬豬

早唔講遲唔講，
係要今日發生大件事先講，
居心叵測。

緩急輕重識唔識？

屌你老母 漏咗應承我呀
做假膠都唔專業

考慮下唱義勇軍進行曲，班狗應該唔敢拉唱呢首歌既人
仲有，首歌俾「暴徒」騎劫可以變中国禁歌

中华人民共和国將義勇軍進行曲列為禁歌呢樣野已經夠好玩

手足要學識唱呢首家傳戶曉既反極權歌曲

Blocked 五毛